BBC主席未揭露曾為前首相強生取得貸款 辭職下台
2023-04-28
https://udn.com/news/story/6809/7130339
英國廣播公司（BBC）主席夏普（Richard Sharp）遭爆曾協助前首相強生（Boris Johnson）取得貸款，相關調查結果今天出爐，認定夏普在獲任命前未揭露相關情事、有利益衝突之虞，夏普趕在調查報告發布前宣布辭職下台。 強生 英國 BBC